點解依家啲野可以越更新越廢？？

YOUTUBE又係，WINDOW又係咁，軟件好似FIREFOX呀，電話D APPS好似WHATSAPP呀，

尤其係FACEBOOK勁多華而不實嘅設計，明明本身最初已經係處於最好的狀態，
但就係都要不斷加一D睇落好似好靚但就極度唔好用嘅野。
例如，以前睇圖一按就另外開一個新TAP，依家就無啦啦入咗一個低鳩能的介面，張圖又細，最後我又要死死地RIGHT CLICK, VIEW IMAGE
睇片以前右下角明明係FULL SCREEN，依家又變咗入去個低鳩能的介面，
播完片就即刻同播下一條，想睇下CM都唔得，
D NOTIFICATION又越來越白痴。

真係諗唔明，好多野其實本身已經係一個好方便的設計，但點解無啦啦要搞咁多野，
明明一啲都唔好用。
WINDOW真係用到想爆粗。微軟D野全部都係咁，連小畫家都可以越整越差。

我想探討一下個現象其實係點發生，
我幻想到個情況就好似個老闆要個員工UPDATE一樣野，但明明果件野已經冇得再IMPROVE，
結果為咗交貨就夾硬加一啲睇落好似好正，但其實用落好低能的設計咁。

FIREFOX更新完迫人用廢ADD-ON
好好一個完美的START按鈕，更新到WIN8, WIN10，俾舊不知所謂嘅垃圾我。
MSN越更新越廢，最後輸俾SKYPE，就抄SKYPE最差的地方，放棄自己的好處抄人壞處，然後收自己皮，
就買起SKYPE再重複越更新越廢呢條路，收SKYPE皮。
HOTMAIL又係，本身好地地就越來越似OUTLOOK，最後又收皮轉OUTLOOK，之後又係越更新越廢。連條SEARCH BAR 連打字都要LOAD，有冇咁ON9。
IE又係，越來越似FIREFOX同CHROME，放棄自己的好處抄人壞處....

PUSH

facebook 越黎越大食

因為員工要靠改野黎保住份工出人工

有冇人可以教下我FB點樣可以唔彈TAG出來？有時我只係想打一個英文字，佢都同我TAG人

打字變tag我都算鳩數啦，最撚攞命係佢tag果個都唔知邊撚個黎果下嬲